富二代求愛多年不遂 19樓掟「女神」落街 蓄意殺人罪成判死

河南90後富二代薛某，自中學起追求心儀女生8年均不獲應允。今年3月他聽到女方聲稱要跟別人交往，從19樓扔她下樓致死，其後向警方自首表示願意民事陪償。杭州中級人民法院近日審結案件，形容事件性質太過惡劣，就算被告自首仍不足以減輕罪責，判處薛某死刑。死者母親聞訊激動得暈倒，她的親戚指，她一心想要的，就是這個結果

死者和薛某是高中同學。男方家境優越去美國留學，女方在河南讀完大學後到杭州網絡支付公司就職。薛某指高中畢業那年開始喜歡對方，對方未曾答允，只表示要了解了解，到案發時連手也未牽過。但男孩仍覺得：「我們是親密的，她會在微信裡告訴我她幹了些什麼。」

薛某追求受害人期間多次送贈名牌禮物，例如COACH包包、Tiffany項鍊、Casio美顏相機等等。今年年初薛某「怕她跟別人結婚」，中斷在美學業回國，趕來杭州和死者及其同事合租房屋；每月房租5,300人民幣，他負責2,000元兼上網費。

今年3月，女方回河南參加一個朋友婚禮，歸來後帶同一張男生合照放在牀頭，薛某見狀已陷崩潰。女孩在3月20日晚和一名友人通電很久，薛某在房外認為電話另一邊應該是她照片所示「男朋友」。薛某在庭上表示曾想自殺：「那天晚上我一晚上沒睡，太痛苦了，不想再受折騰，一天都等不及了。」

翌日早上，死者照常起床準備上班。由於她平常習慣鎖上房門，薛某就站在隔壁靜待時機，趁女孩回房一刻立即衝入她房反鎖房門。被告憶述：「從房間到陽台大概5秒鐘。我推她的肩膀直接推到陽台，她沒反抗。她沒想到我要幹什麼。後來到陽台，我直接把她橫抱起來，一隻手拉著大腿，就這樣把她翻出陽台。」

檢察官表示，男孩這8年來一直想的是「我做了什麼，我得到了什麼」、「我付出那麼多，你怎麼不回報我」。他指出：「人，都要學習和自己和解。」

(錢江晚報 / 澎湃新聞)

罪成得都叫富二代

對人無意思又收人禮物，當左八年兵你咪話唔辛苦

This is china.jpg

何苦呢...

毒撚好恐怖

「怕她跟別人結婚」

睇黎佢願望達成

咁似忘了愛

得果2000銀都叫富二代

好波
掟臭雞

警世,教訓你班女人唔好收兵收得咁盡

雞

翌日早上，死者照常起床準備上班。由於她平常習慣鎖上房門，薛某就站在隔壁靜待時機，趁女孩回房一刻立即衝入她房反鎖房門。被告憶述：「從房間到陽台大概5秒鐘。我推她的肩膀直接推到陽台，她沒反抗。她沒想到我要幹什麼。後來到陽台，我直接把她橫抱起來，一隻手拉著大腿，就這樣把她翻出陽台。」

做左8年兵都無事
條女估唔到佢突然發癲

富二代都咁

收兵太盡嘅後果

比d兵下剋上

陪償
唔識字都可以做報紙佬？

“我這麼多年一直喜歡她，心裡只有她……”，薛某在法庭上說，幾年間，自己經常送莎莎禮物，共花掉4萬多元。

記者從浙江省公安廳刑偵總隊官方微信公眾號獲悉，23日，該案在杭州市中級人民法院公開開庭審理，被害人莎莎家屬要求賠償1242萬元人民幣(下同)。

應該唔夠有錢啦，真有錢條女一早同個肥仔結婚退休啦，仲做

警方調取的姍姍聊天數據顯示，薛某經常主動發短信，但姍姍明確予以拒絕，並將薛某拉黑。薛某也一直追問姍姍什麼時候回來，為什麼不接他電話，為什麼不回短信，什麼時候能把他從黑名單上放出來。
此外，警方通過調取薛某購物記錄證實，薛某為姍姍前前後后買過三四萬元的禮物，包括蔻馳的包、卡西歐相機、iPhone7、電動牙刷、蒂芙尼項鍊等。

薛某覺得，自己和姍姍出去玩，每次要求和姍姍合影，姍姍都拒絕，但這次姍姍卻主動和別的男生合影，還把照片放在床頭。

人地係諗住比錢就搞掂唔使死，點知。。。

賤雞 殺得好

都已經死刑，重想要錢？

判死係咪唔洗再賠錢？ 一命還一命

可能條女以為隻兵仔想騎佢，所以佢冇反抗。

比唔夠錢邊有資格叫富二代

啲大陸人大學畢業，最多咪搵＄6000個月。搵足12個月做足40年，都係三百幾萬。獅子開大口要1200萬，瞓撚醒未？仲要已經判咗死刑，賠你老味。

諗起高登有user叫Dom條女落街

替天行道

😎

兵變啊！

判左死列的確1200萬大誇張

毒撚真係好恐怖

同埋大陸，唔係死咗人賠錢就得㗎啦咩？聽人講，如果撞車，車死好過車傷。因為車傷要照顧佢仲要賠錢，死鳩左嘅話直接賠錢了事。點解佢唔話佢唔小心推咗佢落樓。同埋話佢精神有問題，咁撚on9自己認罪

合照就掟落樓
帶條仔返黎扑野會點

喺門口打飛機

忘了愛都有女

條女抵死,對人冇意思又吊住人,不過條仔又係愚,唔識玩返條女轉頭,不過佢唔愚就唔會殺人啦,完

一樓已秒

應該精神有問題

唔夠富

有冇噤撚柒 !? 就咁丟落街麵唔𨳒埋

錢又比左 追又追過
禮物照收 態度照舊
條女唔死等幾時🤔

無腦，垃圾

你老母有個弱智仔都未死啦

藍瘦 香菇

又唔見收人禮物嗰陣明確拒絕 抵死啦收兵收得咁開心

富二代唔可以犯法既

富二代唔可以罪成

你識唔識中國人既規距架

支那撚，i dont care

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價
依個就係鍊金術既原則
等價交換

屌 條毒撚係咪見人地wechat動態就話人地做咩都同佢講 毒撚好恐怖

唔鍾意人又收人禮物，仲要同人合租同居

可能講得激左d

應該咁講
隻雞又呃條仔錢
又要玩人
房租又要食條仔一筆
咁貪便宜嘅雞應該點處置🤔

每月房租5,300人民幣

根本兩邊都係仆街黎
男既以為淨係識使錢用物質就溝到女，咁有錢都唔識執下自己個毒撚樣
女既對人無意思又收人咁多貴重禮物，根本就當人係兵，貪得無厭，攪到咁真係自己攞黎

條女有心玩人就佢抵死啦
條仔自己get錯就唔抵

果隻叫 官二代

富不與官鬥

你睇➕成哥富可敵國咪一樣驚到瀨尿

王健林中國首富咪一樣俾公安拉

我覺得應該掟落樓處置

咁死便宜左隻雞
應該叫晒朋友輪佢大米再斬手斬腳掟落街

屌！去外國咁多女，洗唔洗呀！一定係死毒撚

咪講左想一命填一命多過要錢lor
上面班撚樣嘈乜9

警世係因為有錢都唔識利用

有錢驚無女？

應該係咁，係港女比啲毒撚寵壞哂。

你件臭閪好好?